想買rolex黑水鬼真係咁難

10月中結婚用，2手又唔識！排左好多大行！都無消息！
有無巴打識入有暗盤價，原價高小小無問題。。。
利申:新手

咩叫結婚用？
你幫佢戴介指，佢幫你戴錶？

其實想買好耐！唸住結婚戴鋼錶好睇D！

結婚就加多少少喇 黑水鬼結婚

買隻地拖啦 結婚

筆直有限！

點解好似基基地咁?

叫D兄弟除隻出黎借你戴一晚

就係想大行買一手！有無方法買到一手暗盤價？

直接行去周大福，細細聲問？

TUXEDO 襯黑水鬼好柒

如果炒價，邊度買穩陣？利申:白紙

去做保險狗/基金狗 乜勞都有！

愈想突顯自己有錢就顯得你愈窮愈寒酸

點解寫完簡寫又要寫全寫

Rolex Datejust2

Seiko Sarb033

買隻tudor blackbay 加隻omega speedmaster
仲好啦

襯禮服要勞既話一定係cellini

我有隻小帶,想放你大約想出幾錢?

73k大行直購價

咁點解你仲要寫簡寫
直接全寫咪得囉

講比你聽好多人唔熟
但係佢熟

我飲開d新郎都無戴錶

本黎西裝邊會睇到佢隻錶

著西裝戴皮錶帶先靚

on 9 囉

排AD就你個仔出世都未有

我個fd結婚戴ap( apple watch)

羅湖商業城 算吧啦

請尊重，謝謝！

結婚不如借假貴D既啦 自己想買搵藉口，你老婆先會信你...買黎結婚用

講真
有邊鬼個會care你戴咩錶

係囉正常男人都係睇你老婆對波大唔大咋嘛，點會理你戴咩錶

呢個年代結婚都會介意呢啲野架咩？不如買套貴啲靚cutting既西裝好過啦 陣間西裝冇budget買 又貼身又過份窄腳 又戴呢啲錶 咪同街邊啲sales保險地產仔一撚樣

加少少上pp

尖沙咀/ 面書大把人做賣錶
問水貨鋪啦，但要行貨就要睇人地有無存貨
行家價暫時77000左右，你睇住黎叫價啦
行貨就買完可以去中環驗埋錶

邊撚個會睇你隻錶

500蚊假撈粗粗地用住先

樓主
可以考慮下買GMT 黑面綠針
如果再平小小
可以試下買1手嘅 rolex369都幾靚仔
價錢都差唔多
旺角都有好多地鋪買到2手Rolex
旺中，兆萬地鋪都有

原祖james bond都係咁襯姐
你個人型你戴apple watch都係型架啦

搵我！

查埋家宅仲難買過鋼運動款rolex

結婚就要帶撈架喇？

Low end 人士以及充大頭鬼先買撈喎, 個brand完全唔值

正正經經買隻 Blancpain Jaguar IWC 啦

佢係咪仲識人買日本生果，識人先買到果隻

點解一定要買勞？
點解一定要水鬼？
gmt唔得？
daytona呢？

笑撚到仆街
港香（港島香格理拉)

邊個睇你個隻錶

洗唔洗借部大牛你威下

submariner 好難買咩? 呢隻都要炒?
當年我行入周大福就買到 要排隊既咩?

利申 4年前買5萬9

綠針唔係仲難買咩

對唔住樓主 原來真係要炒 岩岩上香討睇d人講 原來炒價真係要7萬
我4年前 walk in周大福買 即買即戴 原價62100 仲有95折 折左58995

早幾年綠針黑sub 全部都唔洗排 原來宜家要炒價

十仔我就唔知綠針排隊=無限迴廊

當年我買黑sub果陣 綠針都唔洗排隊 藍針就要排

Great choice. One of my collection

二手有咩所謂啫
個老婆都係二手架啦

戴緊隻藍水鬼

然後會問你點解唔買daytona之類九唔搭八的野

lm

呢個價錢大把fine watch好選擇
分分鐘仲有剩錢整返套靚老西
型過你大隻19勞多多聲

咩年代仲買錶

咁橋既，我黎緊又係嚮港島香格里拉擺
我又唔覺得有幾grand
就算係，又唔覺一隻濕鳩勞可以愛黎充大頭鬼

利申

好難買咩？

見到啲毛想嘔

submariner係咪最公廁、最多倫敦mk戴嗰隻？

周街都係啦 戴咗4年呢家覺得柒，買精工算

八掛問下 宜家gmt綠針幾錢隻？

人地指明係中意果隻

係要叫人加少少買東買西

屌哂你地老母

No date咪易買

之前見過有公價63200 但要排 基本上你依家上fb錶group收一定食炒 二手都係

講返正題樓主話結婚用真係笑撚死 邊個留意你隻錶 就算知你帶緊隻幾萬蚊既Rolex又點 正正經經返份工有邊個幾萬蚊都無 只不過會唔會駛錢落隻錶到咁解

我都唔明買隻黑sub戴都要俾人鬧係咩玩法
最襟戴係撈架啦
個個係度講jlc pp ap, 又唔係樓主中意同budget之內喎，一味係度踩，自己都唔知有冇錶

Agger
人地樓主有哂酒店有哂西裝想買隻自己鍾意嘅錶就唔俾嘅?
明明講到結婚想買隻錶黎戴下，問邊度有得買
成班on99就叫佢買過套西裝，買第2款錶舉哂牌子出黎咁

的確有好多錶都好過rolex，連我個鄙視奢侈品既老豆都係咁講
但玩開錶既人都知rolex係基本野，實會起碼有一隻，唔會追錶既人又會買隻rolex一勞永逸，咁買隻rolex其實有咩問題？

樓主錯在黎左個貧民窟問
明知呢到一個二個g shock都買唔起
你買隻撈仲唔俾人圍插咩

連登仔心態就係要買d「人無我有」既野，佢地諗法係要自己既品味與眾不同，突顯自己出眾。

正解
如果去番啲正路少少嘅地方問
可能都會有人認真同你討論下隻撈款，又或者咩渠道買會抵屌啲
可惜呢度係child登，一見你有錢買撈就唔理三7廿一屌咗先，再尻up幾個自認為好有品味嘅brand名，但實質了解幾多就心照 根本唔係答緊樓主想問嘅野

唔識人排10仔等半年或者再耐啲！我都等咗3個幾月

Rolex減產左，你而家行入周大福都買唔到運動款

真係岩岩先知

外國結婚好似唔興送金鈪
會送錶

樓主結婚！鐘意戴咩咪戴咩囉！佢鐘情於黑水鬼！其他巴打又要懶叻出黎講乜乜乜好啲！請尊重樓主婚禮！謝謝！

柒到頂唔順
咩港香 都未撚聽過咁叫 之後仲要打返全寫

Royal 級，普通人係唔識

幾乎係rolex最cheap雞果幾款

個人認為仲柒過datejust

真係得啲無乜文化嘅人先會追sub仔eg 余文樂

咩年代 仲玩緊錶 戴一晚就套現算啦 娘撚到爆

幾時開始d人開始叫sub仔做水鬼的

強國人係咁叫

我叫黑sub

認真 樓主結婚戴又好 返工出街戴又好
鍾意就早買早享受
正價買到都偷笑
而家一錶難求 除非你食炒價
再遲下個價又唔知升幾多㗎啦

買隻Grand Seiko GMT 好過啦~~打磨造功運行準確度好過一般勞既運動錶

有錶唔襟帶架咩

鐘意所以買梗係無問題，咁都以為有得充就太傻

其實唔明點解咁多人帶黑水鬼 gmt 果類 周街都係 不如比多小小帶ap 起碼行出街唔洗同人撞到應一應

買地通好過，黑水多MK 帶

結婚就要帶Rolex , 乜鳩野心態

認真
有隻gmt 藍針
17年頭周生生入手

想放左佢換 ap(apple watch)

有冇人知而家大約值咩價位

點解要放？好等錢洗？

咁換ap
都係放係度唔戴

咁睇下咩價位
岩價就放囉

唔同場合載唔同錶，當年好價入又何必禁易放手，個人意見，btw唔做開運動真係唔知apple watch有咩用

講你都唔信
仲係walk in買的

留番佢啦，除非你等錢洗出apple watch

上網放或者放俾我

戴勞，最低要求都要地通拿啦，咩水鬼款送都唔要
我自己第一隻勞就係地通，寧願儲耐d錢先買都唔要平價款

On9

誠仔都係rado 咋

點解香港咁少人戴explorer 2大黑橙？

其實幾好睇

D精工撚偷偷留下負評

食炒價買Sub不如買Blancpain Fifty Fathoms

舊款都唔錯16570紅針

無錢學咩人戴勞

豬手

我諗大家都係唔想樓主將啲錢洗係啲唔值既野上面

最撚好笑就係叫人買jlc / iwc個班

連登仔一個月60幾k都叫窮，咁我真係唔知咩叫做有錢

IWC值？正正經經？
Btw jaguar 想買XF定XJ?

黑水鬼 黑十呀，黑水鬼呢個字只有大陸人講

因為舊款explorer2長期有貨無炒價，唯一神枱既舊款大橙針又復刻左隻新款岀嚟，玩爛左

戴得好撚柒

結婚使撚帶錶咩

啲人鬼會睇你帶乜錶

去到快手快腳食完野就走

儲起啲錢買樓仲好

白毛豬

有幾難買

呢d咪on9

買完咪又係冇人睇冇人識

我都唔知咩價位

可以幫你留隻
原價加3萬

真心垃圾sub仔買黎托？

連登而家盲吹iwc呢渣

有性趣

無錶咪無得洞房互射

80尾

第一水買GMT藍黑爽啦

吹到IWC同JLC/Blancpain 一樣level

認真 識錶行拎 十萬 有性趣再留tg

識人拎唔洗9萬，有興趣留tg

好波

據說IWC3777係連登神錶 屌打所有勞力士

屌打ap

睇錶post
一post IWC幾廿個正評
一post rolex (包括地通 datejust 369)幾廿個負評
睇埋王大導演話IWC個brand值過rolex偉論之後真係唔怪得知俾人話child登

不如買部法拉利結婚用啦⋯⋯
鬼有人睇你戴乜錶咩

香格「里」拉

我寧願帶date just都唔買黑十
濫到好似MK用Gucci斜孭袋咁

Cellini最正

潛水錶咁多選擇 但個個都買黑十
五十噚, L.U.C. Pro One ,etc 明明好睇咁多
MASTER COMPRESSOR 仲可以有埋計時

跟返上面條友咋

邊個黃大導

撈撚好波！

IWC就算鳩數
但JLC 有咩問題
The watchmaker or watchmakers都好笑咁你者係笑鳩埋AP VC PP

JLC都畀撈撚笑

jlc機芯係好
歴史都唔差
但個brand value點同ap vc pp比
入門款又多 個折又爛
而且richemont堆牌子越來越似
montblanc幾年前換左ceo之後
d款差唔多同jlc一撚樣
submariner個budget選擇買撈有咩問題

JLC歷史原來只係叫"唔差"
咁多年來供應機芯俾Holy Trinity 都只係叫"唔差"
brand value 屌
純計brand value Rolex高撚過哂咩PP AP VC
總之買錶唔撚買撈就係ON9仔 得未?

咁又唔好斷章取義
首先幾萬budget已經唔應該拎pp ap vc黎比
不過你地係要盲反
講黎都冇用

而家唔係盲反撈 係問緊JLC到底有咩好笑
咁你話歷史只係算幾好同Brand value唔夠高啊嗎
JLC歷史來計 一路去到近年都仲有供應俾VC同AP 只係算幾好
Brand Value, Rolex係高過哂PP AP VC啊 者係Holy Trinity都唔入流啦
我無叫人唔好買撈 我只係話潛水錶仲有好多選擇渣

邊個話討論區留言一定要附和樓主
靚唔靚柒唔柒呢啲都有客觀潮流指標
大家留言提議其他選擇俾樓主比較下又唔撚得

香港地好多人買Rolex只因怕負資產
又唔見佢怕衫褲鞋襪負資產
羊群太多啦